有冇人同我一樣都覺得民主女神像團隊只係整緊示威者雕像

外型執著於示威者
冇其他依場運動標誌性嘅特徵
例如蒙起單邊眼
例如黃雨褸
例如蒸魚碟

sorry我都係眾籌個post先見到
冇辦法參與設計討論
希望有份俾錢嘅巴打都可以參與討論
唔好出完錢仲要俾人踢走咁激氣

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

其實而家成日走黎走去整咁靚出黎無咩用

老老實實，有同感
Final version 係點？

只能講成件事真係搞得好倉促
揀設計快、眾籌又快、去到831就要交貨
全部全部都係未經過深層次思考同設計
利申見到眾籌我都衝動咗

不如女神像團隊巴打們聽下意見stop咗佢
沉澱下先再做
咁大project 831前完成你咪玩啦
唔好浪費自己時間同埋令巴打們激氣
收手啦

轉貼隔離post，真心覺得同原本張圖差太遠

真心，個造型好似一般figure ，形態動作都麻麻地

點睇都係手足嚟
冇咗女神嘅象徵意義

仲有少少神化抗爭者..抗爭者其實都係人

女手足就係我地女神
我反而覺得咁貼地d

衰啲咁講光固化都印成咁
好心重新整過啦
要用得3D打印就整靚啲 成個團隊一個識用Zbrush嘅人都無
攞出去同人講用20萬整出黎 一定被人笑死

test

依啲你入group講實踢硬你

聽下人講，收手啦

收手啦

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

把圍爐撚都唔會收手架啦

整PEPE護士好過啦

廿萬整綠兵

好唔掂喎⋯⋯

阻你一陣

[size=7]901 1點鐘 機場見[/size=7]

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳